[熟識的車路士]車迷完季轉會討論區 3 3

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 : Hawk's Group

今場戰犯一定係陳豪

屌你老母

第一戰犯：馬迪+摩西

梳 排得唔好
topic又

陳豪，雷歡，馬迪

摩西冇腦都on99

加雷斯
對佢好失望

妹迪真係 摩西下季輪換下都ok

干地呢場要負責任
馬迪幫唔到進攻都預左 防守都失晒位
法比嘉斯近況點都好過馬迪

柒頭安搵人接貨算啦

垃圾車

馬迪點柒都係斷波，陳豪咁樣紅牌一定嚴重好多

有牌仲搞啲咁既嘢

第一定係干地啦，成班人已經放晒假咁，零士氣，又死出馬迪

隊長

球證咁嘅質素可唔可以檢討下

出黎真係冇腳好波
明知輸緊都仲慢慢拖
傳波又唔到位

雷斯垃撚圾
大賽都唔撚專心啲
卡希爾雖然唔係頂級
但大賽一定有好表現

今場車仔mvp:cahill
無佢真係比人456

哥狗臨尾有傷咩 換佢做乜尻

踢到同英超2隊波咁

摩西斯真係好on9, 但係今場唔應該換坎哥狗,他打得散阿記條防線

讓冠撚，100%贏波撚死哂去邊？

卡隊長stay 救撚左幾次

2017/18球季清洗名單:
1. 馬迪

同時需要檢討今年強強對碰既成績

馬迪真係唔掂 中場斷欖都係關佢事

第一戰犯:干地 出馬迪

2. 柒頭安

仲話柒頭安好
反擊d decision差到仆街
d傳波冇球處理得岩

今季比雲加雙殺

華拉堤一定要喇
藥膏就頂馬迪

半場等完等先換
最尾又換互換
一場過杯賽換人調動問題出哂黎

讓杯成真啦 岩曬你班撚屌

球球反擊都傳比對面

安馬迪躝
摩西後備

今場真係睇得出夏天都買咩人
中堅輪換+翼衛sup

唉 睇到嬲

下季正選唔好再有moses同matic

最失望係世三，陳豪一走咗就隱形

ayi應該換世三，換哥狗真係黑人問號

干地太鍾意場場plan a到完場
無針對性部署好難打杯賽有好成績

MATIC唔走切柒煲湯派街坊

要等兩個幾月先有波睇
呢場輸波要un住兩個幾月

送到盃比雲加喇
車狗係咪好開心

真係無得怪佢
次次一拎波 三四條友圍佢

Feel到劇本又黎
季尾踢到柒下柒下咁
下季初開始仆直

買人囉

用柏度佢都打唔到90分鐘啦

紅左個根本好難換人
小咁個後防冇可能再換走一個後防
咁位換位真係無可厚非

車狗到依家都唔識應付逼搶果種踢法

班人直程收左錢咁，自己失波唔會原地反搶，d波又唔逼，放人輕鬆控

摩西兩張黃都99地，唔知為咩
馬迪繼續攻守都冇貨交

唯一係costa今場把握到少有既機會，不過入完即刻後防又失

姑不輪摩西勁定癈
都要買個rwb輪換下
呀朗個邊都一樣

干地打盃真係唔掂，雖然今場係俾人黑咗球先，但啲調動真係唔得

2017/18球季收購名單:
1. 山狗 60m
2. LKK 80m
3. 華拉堤 100m
4. Walker 40m

呢個真
馬迪坐對上出場已經係西布朗果場
法比季尾咁fit 都唔出
一早知阿記出梅迪，就用法比屈身後波啦

摩西真係傻閪黎 打少一個人點撚樣踢

無得屌啦 不嬲無腦

All go chelsea la diu

1 開波就輸手球波，不過就算唔係呢球上半場都456
2 馬迪妹撚到咁好心半場換
3 kante今場直頭
4 摩西 唔撚講
5 下半場哥狗打得咁好 換乜撚

衰保守

屌 真係好撚嬲

根本咩都應該贏
讓完留雲加下季贏硬人?

成晚訓唔著
唉

唔算迫搶啦

加多個尼恩高蘭啦
華拉堤防守都係麻麻地

AZP打少個都由右閘位迫到上左翼位
條馬迪就妹足大半場

KANTE下半場好返唔少
上半場好撚廢

干地再死攬馬迪我真係唔再睇波

派清係邊呀？死出黎啦，話個杯唔值錢丫碼，依家得償所願啦

開心啦派清 飛機盃都冇埋

摩西個位一定要買人
全季冇一球傳中成功 決賽仲要插水

半場要換法比出黎啦

法比換得遲啦
換出黎又係前面三個帶波打反擊

希望干地學精d
杯賽要大膽d

哥狗條仆街以後踢返打少個後果種態度我一定唔撚叫佢躝

上半場唔知打咩 如果上半場唔係打到咁hea
下半場都唔洗咁追

all in or nothing
聯賽就谷
杯就縮

杯賽真係差D

有藥膏啦屌,夠哂防守

係軌自己55波讓晒比人，到先仲收腳真係屌

唔係話迷摩,但摩佬打盃真係幾穩

仲有干地又係，邊有可能落後緊換走哥斯達，又冇傷冇剩，仲要呢場係決賽

一場過多變數呢場又引證左

呢個真
痴撚線 捧左英超 成班放哂假咁
成個禮拜post 冠軍相 大佬 仲有個final架

一開波縮哂後

下半季最好係呢場啦

摩西啲decision making差到呢
所以佢上唔一到線咪就係咁

哥狗今場打得最好

灰撚晒啦
咁比人換落去

雷斯成撚日防守都行行企企，成日好似防守唔關佢事咁
成場波都冇腳好波

見到你個名已經嬲

今場真係睇得出佢有鬥心

縮後根本就要出法比.. 唔係個波撚過到半場..

馬迪即係以前米基個受靶位
但米基甘於做長期後備

得番咁小時間位換位可以有咩突破，除非換隻美斯入黎，真係太保守，幾分鐘都唔all in or nth，摩狗以前就做到，對psg三個前鋒出黎轟爆佢

利申摩狗仆街死

哥狗個價值真係係劣勢波
佢仲係搏哂命同你踢
不過太多麻煩野

特別係一場過個啲
兩回合制既你保守都唔係問題

其實都60min換左出黎,
但係對面阿狗咁樣踢法,
半場出黎咪又係妹下妹下

以前祖雲達斯歐聯又係晨早出局 佢杯賽完全係廢
真係要跟摩狗學下野

我覺得應該換世三入阿姨

條友仲以為對阿狗鸁硬
都話撚左杯賽一場過 好多變數 運氣先係一切

根本就廢
出場同打小個有咩分別

屌你老母對獌對阿賽前又係話贏晒最後輸鳩晒

最後點都唔會換走哥狗啦
反正最後留返3-4 個係後場防
換走呀朗試下仲好
有球法比直線平時哥狗追變左cahill追

干地兩次on9調動
1. 牙朗傷左唔出ake出happy
2. Fa cup final換走costa

今場波最大讓賽撚真係班球員
阿狗入既第二球成班係到睇波
追和左一分鐘唔夠又輸返

希望干爹過咗依場又比爺爺點醒
咪撚死攬妹迪

摩西真係唔知做乜鳩 唉
如果唔係仲有得打下...

個變數就係山狗個手球就收左場波皮

學摩狗咁講
世三依啲球員 始終要留佢係到信佢
因為佢有能力自己改變賽果

小緊過太大殺傷力

球證都係既

真

Fa cup version可以慳番

留隊 70分鐘後後備出場 就好了

仲有柒鐘呢，又死左去邊呀，做咩仲唔入黎慶祝呀？

Luiz 唔知做咩，個波就黎過晒佢個頭先有反應

今場激氣到上心口
輸唔撚緊要 成場好似無得打咁
番工仲要比隻死獌狗串

呢場比賽五分鐘已經完撚左啦屌

所以咪失望囉，始終美斯c朗都係得一個

其實唔關事 聯賽佢都係好遲先換人
早d 60分鐘咁制換法比 安 同阿衣入黎

班球員放假mode都關我事

唔吹手球都要吹Ramsey offside啦
起哂步追波
新例呢球一定係offside

一早放佢去正選

高波佢攞得好過阿衣好多
佢真係食人個位
阿衣等人地漏波轉身拎

今場世三真係零作用
被人mark死左
波又出唔到
射又射唔到

睇嚟下年歐聯成績都唔會好得去邊⋯

唔好話我悲觀
根本下下都係咁

有冇山狗入波個球慢鏡睇返係咪真係手球？

陳豪on9 >>>> 干地換人啦

costa入完波仲錫會章

下年歐聯不樂觀

派清以為食硬

咩手球
係排球
兩隻手打埋去

買人！買人！

唔好搵派清開火啦

係咁屌干地換走哥狗做乜撚,
果陣都88min啦,換亞衣出黎走下位冇壞

不嬲都係咁講
一日未開波一日都唔好咁快J住

關咩事
咁撚迷信做乜鳩

干地歐聯一向麻麻

唔怪得干地嘅
如果夏季轉會買唔到人先講啦

保護好自己狂draw對面foul，不過咁快俾人黑咗球冇得拖啦

尋晚今朝話贏硬個班都痴撚線

輸緊一波之後一直發緊夢
唔知係咪比人7-1之後有創傷後遺症
一落後就好似比鬼上身咁

Agger

對獌果場咪又係咁

次鳩次中圈開波.. 班友都要段時間入局..

點解要出馬迪

打左兩季就麻麻
你咁醒既?

呢球根本就無可能吹入球 個條撚樣Taylor 手球唔撚吹 旁證舉旗佢照判入波 DKLM

攔哂網都仲要慢鏡睇？

換走哥狗果下真係幫唔落

果隻前足啊,跳起彈個波入去俾藍斯,
咁都唔吹越位真係屌你老母

唔係話有信心唔好
但呢度以為食硬嗰陣成日都出事
驚到仆街個陣反而無事
不得不信邪了

唔吹手球都offside 啦
跑到最後一下先舉手

唔識打逆境波

四隻都係腳

次次話食硬就瀨野
對曼聯個次又係咁

屌成班輸一場就話干地打盃唔得
唔得點入決賽
摩佬穩？ 二期咪淨係贏到一次聯賽盃盃賽
你比多2年干地先比較啦 第一年知自己衰乜都仲可以改

落後開始已經係咁鳩放長波

今場直頭用左47mins入局
離撚哂譜

個個講個手球
對殘陣阿狗85分鐘追一球真係咁難？

最錯真係法比冇正選
出妹迪守又唔係好好多
唔好追D咩Q球星笨蛋陽子
快手同修仔買Romeo取代妹迪啦

太保守就真
到最後都仲係位換位 HOLD住個陣
但球場入面堆人 已經係到亂斬
柒頭安果啲 帶帶下斬個波比人 斷自己反擊真係ON9

成班以為摩狗阿狗係學界level

NO LA,我地-6到仆街

今場波有d似上年社區盾雲加幫摩佬開年果場波
車仔又係未放完假咁，成場唔知踢乜

想睇下干地賽後有咩講

阿狗今年最少三場靠手球

之後係-6到仆街
但如果場波仲係0比0
邊個敢講之後會點

你點撚估到
班球員真係當左隻杯係飛機盃咁踢
唔計黑哨個球
成班球員唔知做乜撚
阿狗有運d都456球

比著係摩佬，頭先輸2:1一定收一隻閘出多個前鋒搏命，干地就位換位，仲要換入完波既哥狗

摩西後備料

辛辛苦苦黎到決賽 踢到成pat屎咁

電欺俾阿古獸條pk踢傷完之後就無晒態 好多場都發夢夢遊咁 又慢又亂咁標波

對自己隊波有信心都唔得 又唔係出公海吠係自己狗竇打下飛機都要笑

1 - 隊波冇大賽既意識, 比人狂攻之後好脅, 用左足足30分鐘先回復狀態
2 - 馬迪Lan得
3 - Kante算係回復得最快既人, 但冇態15分鐘係好致命 (因為另一個係馬迪)
4 - 摩西黃牌果下好on9, 但係上半場尾15分鐘打得唔錯, 一定要買RWB
5 - 世三比人封鎖就冇人識得救佢, 佢今場個位置意識唔知做咩
6 - 電欺個樂觀心態好致命
7 - 哥狗好唔穩定, 好一段, 但係柒左好耐, 嚴格講係2月開始就咁柒
8 - 干地換人好慢
9 - 明顯人腳唔容許Plan B同Plan C, 真係要買人
10 - 3個前場好冇默契

咪撚係 熱刺都贏 就係輸阿狗

泰利

Hazard
完全冇爭勝決心

winning mentality 太低
後尾追都唔追

晨早要換la 一來狀態唔好 二來有黃牌 到接近70分鐘都未換就出事

就黎90分鐘仲見到安one on one時間停頓失波 睇到燥

四強最睇唔好阿狗

有球波返左黎後面又眼神防守

安一定要過到人先識傳波

哥狗今場踢得好喎 成隊得佢有以前巴哥一人搞掂成隊後防的影子

你343嗰兩個中場一定要防守好+一個可以係進攻組織上幫到手
咁一定要硬食馬迪
所以只可以話陣容上/人手上係不足

事實係摩佬打決賽真係堅穩，場面雖然唔好睇，但好少輸，干地係意甲都未拎過雙冠

屌你個老尾
本身諗住隊長可以出埋今場
點撚知你班仆街踢到PAT屎咁

Bakayoko上上落落打破壞好過妹迪妹甩波

希望快手d買人 早d夾熟 操起個狀態

後段佢追球底線波佢都吉下吉下咁追
盡哂奶力嫁啦

兩場話食硬老老實實都係人地殘陣+自己完整

但兩場都輸自己d人全隊唔知想點

哥狗心諗：屌係咁易決賽就有我份啦

個問題係你班友仔好撚自負又唔睇下阿仙奴季尾個態點

不如數邊個踢得好
1. 牙朗
2. chill
3. azp
4. 哥狗 (10 vs 11)
5.

哥狗下半真係勁

真係失望，睇下山狗贏緊都禁住你黎咬，哂咗一身技術

搶walker moses後備間唔中撚下d中下游咪算

干地敢大膽啲出法比 仲好啦
成日話馬迪防守好 得個高字搶高波
搞到柏度世三要返黎攞波自己帶上去 進攻差成皮

買左先 應該唔會衰過妹迪

買個識派牌嘅番黎代妹迪啦屌...
已經屌到唔想再屌

認真班仆街收左錢，完全唔逼唔搶

一定有柏度份
係得佢上場咁耐都keep住醒神

唔係話咩
干地聯賽record勁到仆街
但杯賽record好撚屎
第一季帶蛆又係贏左聯賽之後輸左意大利盃決賽

冇啦

總之馬迪一日唔躝，一係踢撚死簡迪，一係我地睇波爆血管死

世三被人重點mark車進攻就收左大半皮
呢點下季都唔改善嘅話
就到車收皮

進攻組織王 馬迪

覺得得卡希同哥狗

嬲到瞓唔著

呢下可能係想ayi多氣力啲打反擊

Matic今場罰球開短都miss

睇完今場
想挽留哥狗了
輸緊波 LKK一定做唔到佢咁樣

Sor 唔記得左柏度

後期有幾球根本冇追
明知踢少個人都唔追
平時齊腳就話唔洗回防姐

PHD 3個其實好各自為政
少左一個進攻核心真係好大獲

士旦搵條友都好過馬迪

fb班勝利球迷真好笑 世三一隱形一場就話人無料到又賣走人又盛

多仔場波TVB想點
踢到半場啦仲係到吹水
快手播精華啦
btw舒仔有後備

都唔會講到食硬下話

柏度都好落力 有火

一黎輸心態 二黎一開波比人黑哨

Cahill 哥狗 卡吐
123 順

今場踢到咁唔俾人456咪算好彩
連Kante都踢就屎咁

今場干爹都要負好大責任
上半場完全冇屌醒隊波 個個都等放假咁 冇比人456算好彩 就算冇黑哨都抵輸
追和嗰下又冇令班球員專注 比著以前實泊好巴士再等反擊

換左個後衛啦 輸1:2係輸 輸1:3都輸

雞囂救左兩球空龍

牙朗踢得好一般炸wor
我覺得柏度算踢得唔錯啦
有幾下都係差少少

個下比山狗捉哂路

最黃金果兩球係佢到，真係好可惜，佢都博盡

社區盾又要比雲加屌打

得佢 同卡希

我都唔記得卡吐
救唔少

達叔入完果球真係好感動，可惜開心左2分鐘
應該法比正選

喪屌雷斯做乜尻
最大問題係中場穿撚晒呀

柏度場場都交到貨 今場已經又攻又守 鳩跑全場

係摩西個傻鳩忽上腦 搞到要用佢換安

對面條咁既後防wo

希望車仔班高層見到咁撚樣肯加多幾錢肉緊掃貨 唔買人下季幾條戰線死撚硬

cahill 卡吐 哥狗 牙朗 柏度/azp
12345

同山狗差好遠

右腳禁區頂以為入硬

跟本有火 兩個人黎 真係輸摩閪 明明有得追

yes 正常上半場已經3：0

只可以話干地係保守，佢應該只係諗到球員係功能上嘅作用，唔太睇fit唔fit

屌雷斯有咩問題？

咁第二球係輸佢唔跟人

好事黎
妹迪出晒醜

無人講泰利

呢場山狗真係世界級，走上走落，博foul，自己做撚哂

賣簡迪

佢仲要慢慢向後行

你睇下山狗點先啦
係踢得好
但領先緊 WELBACK走位差啲佢都屌7佢

想講咩

見到俾人爆反擊就覺得本身我地用開既反擊冇哂
兩邊都唔夠快了

仲要少一個 守和拖去射12碼都好

唔好賴
場波完全輸自己
追和之後班友係到睇波個下O晒咀
班球員都好似無心踢求鳩其交d行貨之後等放假

AZP屌雷斯個畫面真係
AZP隊長啦好嘛

牙朗今場都好撚差啦,
對住比比鳥輸撚哂咁滯,
除左哥狗,柏度,雞曉同卡吐,
其他全部都抵屌

D target又比人買曬 我睇你今年買到乜人番黎

希望雞曉下季可以Keep住好似今場上半場個表現
話晒下季都擔正隊長
不過佢踢逆景波真喺有一手
通常逆景反而仲會踢得好咗

阿記季尾場場生死戰咁滯，我地最尾2場已經係例行公事，狀態已經差好遠

其實我覺得追返一球之後應該換ake打返3後
打少個寧願縮係後面等12碼

哥狗中期都開始著火

嬲到瞓唔到.又係俾手球隊贏.球証有問題執法好差.

笑撚死

馬迪成日死hold波,一比人整甩就舉手
一緊要係成日係中間先咁玩,甩完人地已經上到禁區頂
真係好撚致命

我地季尾都fit 架
係干地用馬迪唔用法比

其實我覺得換走柏度都好ON9 （馬後炮）
明明踢得幾好
換完金章入黎唔知做過啲乜

牙朗慢到隻龜咁

佢上半場好差 不過係尾段唔錯

簡迪都冇跟

新a高

追返球同再失果個差兩分鐘咋

我唔係話馬迪好
係話馬迪係呢一類球員
我都想有個好啲嘅頂佢個肺

牙朗防守都包好多波 尤其喺自己禁區入面

隊長都灰啦，打咗咁多年阿狗，輸得咁on9，希望走之前屌一屌班死仔同爆埋陳豪菊

下半場個勢開出黎咁好 點會守到12m

仲有冇人支持雷斯做隊長

點計都好，住烏一上蘇馬都一定要上，我理撚到蘇馬做乜9總之貼實住烏都夠啦

斬咗球波比哥狗入喎

對面咁既後防打4後就死硬
但3後就唔同講法
梅毒係好撚慢
但佢路數攔截好撚勁
打中間個cb岩哂
佢既慢就由兩邊算快既holding同夢遺補番

即刻交個助攻喎 雖然之後d反擊柒左d

牙朗摩西認真未夠班

第二球真係輸佢

法比囉

去除乜柒心態問題
進攻世三俾人凍結 佢拉返出黎拎波 前面又會唔夠人手進攻 企入去又實俾人睇死 加上冇人配合到 後備出安廢到唔敢睇 唔買有級數人係解決唔到 防守老問題 唔跟人 今季已經出現過幾次
總結:買人啦仆街

TVB咩料呀
多仔場波做咩唔係直播下半場 要轉播番上半場

哥狗真係有爭勝心
幾踢都博盡

就算十人踢出黎都好過上半場

打少個唔通仲換走一個後衛咩

一落後咪死得

好唔好過就唔知，但馬迪真係太慢，cahill加佢係同一邊，完全冇能力防守對方既組織同走位，博左上去，番唔到轉頭，死得啦
Bakayoko似乎快過馬迪

明明贏英超應該好開心，比呢場波搞到冇晒mood

岩 入完波係要換人重整返個陣形

我相信干爹應該差不多換人 點撚知後面即刻柒左

要屌一定屌馬迪，從來冇見過佢衝刺去搶波，冇積極跑位cover 後防，真心米基都不如，又唔係有入球能力同創造力，你憑咩踢班霸正選呀

雷斯一沉就頭耷耷

無人逼 失完第二球 得azp costa 柏度係前面場搶

講左無數次條友個波碌緊係唔識踢..

佢對住比比鳥同奧燒呢兩個爭五五波,
竟然唔係贏哂已經屌一屌佢

美中不足
見到佢個樣好失望

chill踢得幾好
護左幾次空門

Costa good

比比鳥保特咁，牙朗點追

講真 技術性輸我無問題

手球呢啖氣點吞

講得arm 佢有鬥心果陣真係好
但哥狗太飄忽 而且基本功太差
真係要搵人代

哥狗真係踢得算好.干地都唔知做乜9換走佢

下半場頭 30分鐘先入局

buy

換邊個？ 世三？

仲要手球加offside
旁證無錯，球證推翻

近幾場都係車仔踢足波對面打排球

夏神心態真係差咁啲
雖然實力無容疊疑
但做唔到山狗咁場場出盡力+做到嘢
佢唔改善呢樣嘢嘅話實上唔到金球獎level

法比唔係嗰類球員

無哂表情
又要安慰班細

就算吹左 上半場踢到咁撚樣都要比人456

都係得大梅個位啫

仲要輸俾阿妓

米基護波一定好過馬迪

佢肯打後備就好了

有一段又係佢自己一個由後場一條友逼到去人地禁區
個陣仲要已經打小個

no one want come la
yaya win us
they all go arsenal la

淨係交橫傳真係我阿婆都踢到佢個位

識換走馬迪都OK
但換走著哂火老鼠，就唔知做乜9

轟輸黑哨又唔係第一次 唉

馬迪一定要清
佢鳩起上黎攻又唔得守又唔得
下半季好多時都係kante一個頂住個中場
今日kante跌埋watt個中場就柒足全場

一早要出法比正選 仲比佢上做乜
已經屌左佢兩年

佢拎波前係唔會留意自己身邊有冇壓力

第一出腳唔係越位咩

米雞起碼入唔到波都夠大份係中場hold波
matic真係廢到

有lkk半場追番啦

兩下都吹得

雷斯第二球直頭唔知望左去邊 藍斯後上簡迪跟唔切 正常佢頂住就得

唔好唔記得就算追和仲要打加時

一個可以係進攻組織上幫到手 法比>馬迪

自轉番過360都好過鳩俾波

其實佢場場都係咁
靜係講佢市價唔計合約靜返幾多
100m upper

明明係賓菲加同上車第1季都勁到癲
做咩會攪成咁
Free送走啦

作客獌hehe嗰下都無咁誇，呢下真係蘇狗式打排球

因為佢望波，都冇撚留意有冇人入黎，望到已經遲

馬迪廢還廢
都唔好走去吹奏米雞啦

兩隻手舉起哂

要咩角度先睇唔到

今場唔知俾人搶左幾多球

佢跟本無諗過基佬會傳中，佢企左係到好耐

根本一開始就唔應該出馬迪
出佢同打少個無分別
防守完全幫唔到手
仲要度派膠
簡直就負作用咁濟

忍夠妹迪眼神防守

有起步=有意識=有參與進攻
球證係咪智障呀屌 旁證舉撚埋都推翻

藍斯轉埋身啦

岩呀，但前提係要追和囉

有段時間仲以為睇緊欖球
個個淨係識橫傳/backpass
冇左法比就唔識踢波

認真輸一球先差好遠 本身就睇定打反擊先

無吹奏

今晚真係點都訓唔撚着
咁撚樣輸自己都有

不過第一球 球證未吹雷斯已經無哂反應由山狗去
唔知係咪見到旁證舉左旗

馬迪依條粉腸一係清走佢
一係隔4個月先好出一次

法比fit到咁又唔出
佢上半場熱身企場邊指指下已經幫到多過馬迪係場

早幾季有場屌打yaya 吹到白人yaya咁，上當年個表現死撚左去邊

大梅今場不知幾撚勁

咩mood都冇哂

佢今場事實係護左兩次空龍

米雞得護波好過馬迪

真係頂唔順馬迪
成日頹到攻又唔得守又唔得

老老實實
第二球明顯輸摩西紅牌
右邊有佢 卡希爾就唔洗出去包
中間就有卡希同雷斯一齊包

咁就死啦，講左唔知幾多年，球證未吹你一定要追埋

唔洗佢跑 緊係勁

？

呢場都算係隊長最後一場有份既波
竟然係輸波收場

米雞係唔識攻，但防守企位cover bm防線同護波真係一流

換走夏神打雙前,變做342係好D,
但係一早換左安出黎打RW

你講野呀？班友未開波就放晒假，關呢球咩事

法比配kante 就會法比做支援進攻 kante防守多d

真係輸自己
睇下買到咩人同支持下多蒙特啦

不斷塞比摩西叫佢爆，一去到底線出返黎，換邊，橫傳比夏神，又傳比簡迪，又比摩西，不斷loop，喂你要破大巴d轉邊快小小啦，人地睇撚定黎守都得

前幾年又係試過
唔知CAHILL定佢 掛住舉手 唔跑

盃仔先好出佢就岩

冇法比多數都兩邊去架啦，不過對面又係打343硬碰硬撞贏你咪食住你

仲衰過輸獌
後防唔該真係要執
雷斯卡膠兩個輪流派膠都死

明顯收左錢，大把時間俾佢諗都會判錯？邊個會信？仲要有2次機會可以吹，手球/off side

比barnes一腳踢走咗

臨走要屌醒全隊

係米雞 唔係雞曉呀清

not cahill?

泰利臨走要睇班大帝玩野

我地得一兩下係hazard 後上+ 哥狗一下接傳中係挑戰下佢
其他果啲高波佢邊到驚你

又北京電視台機

但係旁證真係舉左旗 停低真係唔出奇
點估到彈弓手 屌你老母

換左法比入黎個勢好返少少
摩西就玩插水
摩西唔玩野11vs11其實有機

free走就唔好，咪做番米基個位囉，等有球會買
但中場中最好買兩個，咁先夠人排2個中場中，或者3個中場中，又唔洗再見到佢

干地暗黑兵法 輸阿妓3-0就轉陣 下放伊雲
輸阿妓足總盃 就係想迫鳩高層買人

其實輸手球真係好dum春

你究竟有無睇過米基踢波?

卡希爾當matic

但佢啲位真心企得好

主球證戇鳩

唉屌 睇住乾爹死攬妹迪 回想起以前摩狗死攬放題

真係盲撚左

仲要開賽初段
明明係問題球 咁樣判入 成個上半場都谷住度氣

我覺得呢兩樣都算
佢成日係中場俾人搶甩波先最大獲

卡膠唔屌了 派完粒大膠都識立功

反而雷斯d膠陰d派下派下殺左車狗幾次

夏殺特賣得完全冇料到

講專注佢完勝今場雷斯

大佬五分鐘整球咁既野，唔講誤唔誤判，士氣差幾撚遠

Show Blocked User - Jokic 好撚煩

我早四年已經話摩西斯係廢柴

支持

手球唔吹 當你睇唔到
Offside 藍斯起撚曬步
旁證旗又舉埋
屌你垃圾球證overrule

黑哨阿狗仆街死啦
一季得益咗都唔知幾撚多次

你咪on9啦死白痴仔

唔係事一粒都未必推咁上比佢地打反擊啦

唔關佢事
雲爺爺擺明佢一攞波就迫
佢今場都算博命

Show Blocked User - Jokic

真係輸我地on9
形勢好嗰陣申請張紅
追和嗰陣放鬆曬俾人入波

唔好話藍斯有無轉身，淨係佢企位擋住古圖斯視線已經係越位，根本山狗係突然喺藍斯身後閃出

屌你老母up乜鳩

賣你老母先,ok?

梅毒今場完全將經驗優勢發揮得淋漓盡致

on9就咪撚quote

on9 一場論

假膠黎，博人cap 圖

驗眼啦撚樣

人地真係一黎就搏到盡, 自己又當練習賽遲遲都上唔到力

干地知道 下年要再嬴英超 係需要雲加既6分

暗黑兵法又有幾多人明

on9就咪撚quote啦

仲以為打緊fifa
淨係識撳X
同埋R1方向

但今季無摩西無聯賽冠軍

比其他隊睇通晒啦

係 剩計佢護波 拍得住沙維

你係討論嘅就睇人地點講
你係搞事嘅就死撚番出去

由佢黎車第一季睇到佢走啦

即討post講kante二線料 呢度就有人講夏殺賣得

得一招 打fifa咩

-6 足球

依樣又唔係關曬奪左冠事
下半季中後段都係衰入局慢..只係睇係入局之前對面收唔收到條防線皮

下年打歐聯靠佢死硬
係戰術令佢發揮得好

馬迪一拎波一有人迫就事但傳

仆街諗開又諗都諗唔明點解干地賣走古惑，摩西係後生過佢，但古惑係祖雲踢呢個位都好勁

屌你老母死番出去啦生滋狗

KANTE 2線
馬迪 5線

真係得淡笑

無留意到係金章斬

樓上班on9仔唔好再quote得唔得呀

佢應該好似美斯咁
拉下敵，唔好下下硬爆
出奇不意一次爆發先值錢

同一個人囉 有無睇清楚

你以為真係咁多柒頭咩

唔大手入貨又會好似上年咁冇前四

長期入局慢 今場終於付出代價

根本就追到 摩西提早自爆 雷斯又發夢 無野好講

關佢撚事咩

買大梅啦

資質問題，真係盡咗力
但唔係頂級料

爆閘狗我祝你全家百年終老身體健康百病纏身
生仔出黎係冇鳩得屎眼生女出黎永世做雞全部後代有愛滋

啱

輸左場波成班就講到全部垃圾
不如賣哂佢重建吧啦

大梅成碌大9喺中間 高空鸁哂

每個球證只可以 ref FA Cup final 一次，對 Anthony Taylor 嚟講絕對係佢球證生涯嘅污點
Anthony Taylor 我屌你老母

佢其實都安少一樣都係只差一個腦
但有腦無腦已經差好撚遠

抵輸，成隊攞完英超後放鬆晒

依家仲有冇人厭棄Bakayoko?

咁就好明顯係平行時空

好心痛
好眼訓但又訓唔著

入局慢一回事，呢場阿狗係打得好好，
贏哂所有五五波之外，仲要全隊圍搶加協防，
呢d野以往阿狗邊會有

算啦 條友根本無心打
季前熱身賽已經無用佢

邊撚個黎都得，頂走妹迪先

冇心機，留係意假屈下啲廢柴機又有盃拎幾爽皮

up乜撚
祖奪冠自動買

年年季尾阿狗都係咁

第一個搵人替你個正選位先

換左埋著火哥狗

唉

大家上年陰影大 但係要加緊買有級數人

冇變化 好易守

唔洗佢守 淨係叫佢進攻都踢到成碌撚咁

真係是鳩但有人買就比佢啦

聯賽就可以用下343
以宜家個人腳打盃賽真係比人屌打

你個戰犯二號

真係唔知車仔上世得罪左馬迪d乜撚野
今時今日要咁樣比人玩

你老母仲易守

本身今年季初有返，干地話用，係之後再借祖雲，仲唔知借左幾年，依家咪買埋，蝕撚到

冇 有佢唔會連裡場都輸俾阿妓

又唔好咁講，上次都食到熱狗
係今場成隊低能

買晒成隊摩納哥

淨係拍住馬迪都要守埋佢果份啦
咁樣踢左成季都有得屌

係古亞達度自己話要返意甲

摩西無腦得嚟亦無射術，勝在身型速度啱踢 RWB
我就話佢肯定唔係一線

嬲到打錯字

有得揀想揀其他姐，下年多左比賽，就算買完佢，其實都未夠，要多一個有4個人輪換（唔計馬迪）好啲

佢冇心留係車阿

買還買，唔要黑氣石法卡奧

人地係唔撚想踢車啊，唔係你想留就留到

same

干地一早同佢講左想重用佢
佢自己死都要去祖
咁咪快啲躝囉

中肯

事實今場係輸自己又輸球證
絕對唔覺阿妓勁

如果costa唔走買唔到lkk都ok,最緊要就買到一個可以代替到法比既人同埋rwb

妹迪今場禁區頂又唔柒射 妹下妹下交後 試都唔試下

夢遺間唔中拉後打3中堅
周浩頂又打開正選

唔好理條柒頭啦..

20m仲要分三年俾，真係乞衣到

馬迪無kante隔離先正常

可能無咩分別，藥膏r聯4強個場柒到

早幾年 太傷佢心

輸自己加球證真係好on9

爸爸唔好唔要我 哥狗歐戰好廢

法比d交波好難代替

放假MODE真係

好心呢幾日即刻bid morata/lkk是但一個啦

山狗呢D 70m都要買
上半場咁既表現
唔洗15分鐘就俾山狗屌醒
下下等你45分鐘自然醒
真係等收皮

今場嬲多過傷心

Bakayoko提升唔到中場 佢失誤一樣咁多

唔可以咁講，睇下巴黎鐵塔比人爆果野，我係佢都覺得羞恥

屌

終於可以j轉會

呢件垃圾提起就火

睇法蘭克福有hector

J cuadrado 果個係咪傻撚左
無見過條撚屌點踢英超？

阿妓今場係勁 而我地都自爆又輸球證

真係買得過山狗，真係一個帶起全隊波

好心酸

獌果場反而無得講，今場好dum春
又手球又紅牌，一分鐘又輸返

全力bid 山狗好過啦

唔洗佢守 淨係叫佢攻都踢到咁撚樣
而家岩呀要走就快啲走唔好阻撚住

佢比lkk值100m

而家車343好明顯一比人前場瘋狂迫搶
就波都搶唔到
下季一係就練定新陣or搵到解決辦法

起碼速度冇咁慢，經驗可以再攞，但馬迪既慢好難解決，我覺得馬迪仲慢過cahill

嘩屌

冬季轉過黎好難講既.. 始終意甲節奏慢..

cuadrado英超打WB比人撞到上火星啦

咪玩啦
個時又咪屌米雞散步同錯位

今場見到真係要個前場大腦
PHD完全冇默契

有時真係唔明干地死攬馬迪
如果要守用查洛巴比起而家既馬迪肯定仲好

Anthony Taylor ref 得都無好野

問題阿狗唔會放比我地

買唔到人咩都拎黎j
古惑大盜出親都唔知做乜咁

我覺得馬迪應該推前/拉後一格,kante太掃蕩性，搶撚埋佢個份黎做

山狗 柏度 兩隻一齊迫搶

下季仲見到妹迪真係驚我會吐血
一場波係危險地帶甩幾球
見隊友比人夾照塞比佢
話佢比法比抵得正選都唔知諗緊乜

折墮到拎返mikel同古惑j

而推前就不如出法比

果場真係技術性輸
今場6分鐘輸手球加越位
見到馬迪又嬲 kante上半場發夢
Moses又唔見左個腦 luiz 又係
開心左一分鐘轉頭輸返

聽朝返 8點

上季邊到正常

佢要打純防中位
要佢做埋進攻個範最終只會攻守都唔掂

輸埋更加唔會黎

紅牌同2:1果球都係犯錯 咎由自取
比手球/offside呢d改變戰局真係嬲死

遲早害死佢自己

輸條中場唔夠創造力..

山狗點會買到呀
阿狗都唔會放

買左新防中先好諗買其他位
唔想乾爹步摩狗後塵

淪落到要J米帝真係痴線

封死你世三 哥狗又要等波餵 中場2個唔曉用波 前面已經得返一個柏度做突破

依到啲人最興一場論

阿妓今場個個都好專注, 55波贏晒咁制, 搶波落腳又準
不過自己打出水準以下呢樣真係好嬲, 上半場放假mode, 下半場自爆

屌，古亞達度都J，真係痴左線

當日我地賣cech俾佢 今日唔係咁衰格呀

14-15贏聯賽杯係佢吹

上季開始守都無埋啦

冇得打歐聯啊

咁出法比算啦

Bakayoko年輕、硬件好可以再tune
但馬迪28歲定晒型
只會退步
一定要清

70ｍ雲加會唔放

試過啦
一比波比alon / moses 就一腳斬上前
唔經中場
今場唔work姐

有創造力嗰個響後備

無果球黑哨我都算輸得服

米帝原地自轉360真係世界級

睇完今場好想講句哥斯達stay 下半場一個頂三四個好熱血

清都要有人肯接貨

我想要個保持到水準既防中真係咁難
好掛住祖兒

要出70m零1鎊

呢兩季既馬迪有撚防守咩，
叫佢企最後有撚用，
返黎車威左一季半就回塘

daddy

推前嘅話要妹迪做乜
拉後掃波又唔夠簡迪黎

聯賽已經咁講啦，法比攻，簡迪守，係差咁高度

岩呀，但係法比又唔可以打足全季
所以買法比替代品先最重要

港超

簡迪同馬迪都唔識後插真係好致命

佢呢2季既作用就係駁腳分邊
完

最有以前鐵血藍軍的影子

好撚傷心
上一次咁傷心係北京電視機

馬迪真係好可惜
第一季黎個陣可以同全盛yaya玩
俾人踩完個下就收左皮

Mikel最多係廢但對車仔忠心
古惑佬呢d打靶仔就算鳩數啦

拜仁一樣出得起

山狗鬥志真係好強，仲記得12年托利斯入左50m金球之後，佢個款完全無放棄嘅念頭，印象真係好深刻

駁腳都打唔掂呢最慘
成日面對面傳失

屌呀 chalobah都識啦

你班車狗輸一場又話要換呢個賣嗰個
好似要換晒成隊咁
無錯,有D位喺要加強
但都唔代表要清/踢走某D人
另外見你哋吹奏返米雞都唔知好嬲定好笑

今場仲要俾對面藍斯後插收皮

古惑佬明顯人在心不在咁就唔好提啦

吹奏joey先

左右翼衛,中場一定要買

我睇你地下次仲敢唔敢話贏硬/100%

舉哂旗
埋去講幾句就計入波
真係想睇下佢敢唔敢出黎回應

一輸就好多生面口出黎一場論

買基沙文啦

冇傷個人傷咗個心就踢唔番

真係要賣晒得馬迪姐
Moses 做sub ok

見得最多係:
1. 帶個波上去比人拎番
2. 係中圈拎住個波妹下妹下然後比人地前鋒偷左

而家送比摩狗人地都唔要啦 有爆炸狗HEHE狗 放守有硬朗有陰濕

妹迪著老西著得咁靚仔，不如你做秘書算，唔好落場

藍斯同沙加今晚踢得好撚好

如果下季即食代妹迪 得尼恩高蘭可能做到攻守兼備 但已經29歲

攞歐聯果年贏疤果場幾好波

讓冠個班開心死啦屌

黎左幾個月已經心在蛆狗
係躝趁早

中場唔夠創造力都算 你睇熱個中場好有創造力咩
有一個護到波 識比波已經好夠

Romeo better

馬迪講左成季要清架啦
其他就可以慢慢傾

希望preseason可以早小小開始

keep到先得嫁

真係要睇衰隊波先會有驚喜

寫report都寫撚死佢

唔夠班

山狗黎車仔踢贖罪啦.
手球入波
黎車仔有歐聯踢

搵個好似丹比利呢隻食屎狗又大份又玩到下波就好了

都唔會有事架啦
下季照吹你大戰

買馬度迪啦

真係估唔到馬迪對般尼 Ashley Barnes 嗰下收山腳，無整傷佢但真係收左佢山

Wb cm cb st呢四個位一定要買人

球證鳩吹都無事架啦
dean咪吹左場英冠又上返嚟

明顯係唔適應英超，有一場俾人撞到出邊線應該嚇到佢瀨屎 嗱嗱聲番意大利算

一個球員肯踢得放俾個心出嚟踢真係差得遠

去拜多
2R多傷一定多機會出
每季最少拎聯賽 歐冠大熱

中場比唔到好多壓力 沙加比左唔少靚波

人地見到你隊波而家咁既衰樣仲來
你話炒佢456然後搵法比柏度笠佢波衫就話姐

其實吹奏米基
不如吹奏拉7
如果佢而家係到搭簡迪會唔會迫死對面

呢班友不如唔好放暑假
心態差撚到
個個一早個心去哂陽光與海灘

最多講句sorry係我判錯

之前有個ref咪又係咁

見到你隊波d隊友仲冇腦過自己個隊

今場真係不了

咪又係繼續做 select group referee

I miss Joey

柒頭安真係好撚唔穩定

馬迪呢個位一定要換
中鋒位點都要執下佢
中堅都要買

都係果句 80m bid山狗la
雲加肯唔肯放係另一回事 問題係有冇bid 到

熱刺成條中前場除左艾歷臣之外 差唔多個個6尺幾

馬迪條仆街真係得個樣 大隻但手腳唔協調 黑碧都搶到佢波

市面上除山狗 仲有邊個有級數配合到世三?

睇睇下以為沙比黎
長波任放

一樣on9

個下真係屌出聲

首席反拉

配合世三緊係馬達啦

romeo有守但冇攻

個post開左56分鍾就屌左成26版

一人一個要賣既球員
堅離地 0作用

咁當年哥狗都係歐聯四強贏完我地再上車嘅

拉7同摩西一樣都係無腦

個post 又去得幾快

真係要等切成材，佢副偈成到材既話真係屈機

唔知咩事跌得咁快
初黎個季半勁到比人叫白耶耶托尼

基沙文

btw雖然沙皮今場有波入
同埋10打11之後喺打得好咗
不過真喺有得換好快D換
垃圾車真喺要個識搶點嘅正前
淨喺靠搶點喺呢隊垃圾車都應該入唔少波

多數屌妹迪

佢感染到世三 有個種爭勝心 你話幾好

上年摩狗衰野一場出哂黎

但唔似干地心水

搶到波交返俾對面打反擊有咩用

山狗唔會賣去車啦

尼恩高蘭一定係最高
有守又有攻
落腳又夠狠
利申：專業迷尼

馬迪 負作用

再搶番瘋狂loop

中場中要換正選，有創造力加後上能力，冇得揀下，出法比都好
右閘要換正選，moses可以要加強攻力先換出黎硬爆對手
左閘要一個同alonso唔同類型既，要對應到對方高速閘位既人選
兩邊翼要一個有自己搵食同夠體力打搶迫既球員
中鋒睇costa既去留，買一個有能力同costa競爭單箭頭位或者打雙箭頭用
買唔到依幾個位，根本陣容上冇得變，下季歐戰一定係咁先

去唔去一回事 但都要bid下掛
而咩都唔bid 人地自己浮埋黎咩

本身佢都可能考慮緊
踢埋場波之後心諗不了

買返黎頂兩三季都好

拉7有個種永不放棄的鐵血

妹迪同mikel真係同種人

永遠都要有件垃圾留係場度扮工

呢個成100m
占士 高基都係選擇…

買高質攻中唔該，曼城有施華迪布連，阿記有Ozil，熱刺有阿里，我地得個中場中法比

仲有kante

god摩西哥狗乖乖地坐bench 後備出黎撚爆對面可以唔躝

高基真係廢左好多
如果占士5000萬內都不失為好選擇

有對腳既都踢得好過馬迪

個波停留左係中場入唔到2邊禁區

馬達

雖然係輸得有啲唔抵
但調番轉諗其實開季前我諗大部人目標都係歐聯資格
宜家捧到英超真係超晒預期啦
只求下季繼續努力啦

Ozil 笑撚死人咩
Ali 你話eriksen 都算

有高質防中

所以唔識攻返轉頭

高基續左長約

咁諗係開心啲既

koke...好難啦..

睇過修仔波佢有份踢轉守為攻架
防守一定好過而家既馬迪 又有番咁上下高

續7年約

Ali踢中場入十幾球呀

社區盾 又要對多次排球隊

多仔個左翼衛進攻幾好

拎完英超一個禮拜就冇左冠軍
搞到對拎英超個感覺都減左半

古里路？

仲有鳥巢果場

yes

基沙可以哥狗加錢換，再買lkk

咁又唔可以咁講嘅

仲要冇得唔抵

老d都要 肯黎解決到中場問題

要買應該以普巴做藍圖先似樣
雖然無第2個似 但都應該要b2b

條友一時打左邊一時打cm

有4 隻腳會唔會比支那人煮左黎食？

人地多兩肢用 邊有得打

koke impossible
除非係馬體會賣
佢唔會自己走

狗奴食撚屎

你講緊攻中喎 ali 個位似輔鋒多啲啦
你啲例子全部派牌既 咁熱狗果個一定係大力臣啦

佢既定會就會係即食嫁啦
唔同bakayoko咁係買潛力

Naingonlan baka

訓教算 屌都費事

阿狗係踢得好既
球證快啲死全家唔該

當車總監bid既係陽子
華拉堤佢應該都無諗過

Overall咁睇
上年轉會窗除左kante
大部分主要收購目標都唔肯黎/買唔到
Alonso, luiz 都係panic buy
而家干地用一個咁既陣容拎到聯賽冠軍超額完成
如果想更上一層樓就要再買d有級數/干地想要既球員
繼續完成上年未完成既組軍

華拉堤prefect，打343，後防有一中堅會上黎幫手清高波，唔會有問題

嬲到瞓唔到

華拉配kante？
會比熱刺頂死幾多球

抵輸啦

買到就好了 同簡迪一齊即食返兩年先講未來
再得閒放下藥膏出黎吸經

其實要買
一個正選中場 2隻翼位替補
哥斯達走就入個前鋒
咁已經好夠做

訓唔着嘅手足揮一揮手

攻中好似得占士肯放 如果有攻中應該會轉陣

一季40-60場 場場都對熱刺?

發夢見到摩西插水都扎醒

同埋中場逼緊啲根本唔會咁易比人出到波

優勝劣敗
上半場 比人屌足45分鐘
冇果球黑哨 我覺得遲早都會輸
第二個轉戾點係 摩西明知自己有黃牌仲要插水
搞到成場波變左垃圾時間 多得佢唔少

對熱轉陣咪得 winning 11咩

個人好撚興

發夢見到安東尼泰箂吹雞都扎醒

話說社區盾摩西停賽？

Fa cup姐
2007/08秦利歐聯決賽跣腳個次就真係瞓唔着

咁妹迪勁嗰時好過米基好多嘅

仲出佢咩

今晚真係要諗住個英超冠軍先瞓得着

係其他球隊會見你制空力差
如果唔係 平地應該唔會死攬妹迪啦？

一季

停啦 比條撚樣諗清楚自己做緊乜

我知高度唔係大哂 但都唔使兩個中場矮到咁掛

其實冇一個陣可以打哂所有球隊
對熱刺會俾人頂死，咪用其他球員上
今年就係winning eleven 出問題
你仲諗有一個陣容可以打哂所有對手？

Conte says it was very difficult to equalise again with 10 man after Ramsey restored Arsenal's lead. #FACupFinal

第三 10打11仲追返一球就留心d la 一分鐘俾人入返一球

買唔到人既話唔出佢出邊個

今場對面有咩高波

罰錢啦屌

社區盾仲有排
應該唔會買唔到嘅

停賽

屌柒雷斯,kante啦

衰自己就更加嬲

馬迪條撚屌頂波夠垃撚圾啦

梗係啦 打少個哥狗仲執到唯一機會救世界已經算係神跡

唔需要都唔好出佢 決賽先咁玩嘢

安

輸嗰次就係我地歐超盃對拜仁，lkk miss pen

我指聯賽
呢場唔早換妹迪 理解唔到架

呢下輸返真係唔好同人講係英超冠軍

社區盾就比下殺龍霸 切出下啦

輸第2球 3條友又失位又望波

無啦 點都有條刺
起碼兩個幾禮拜先消化到

有人話出契仔可以打rwb

我玩FM咁樣實撳罰錢

呢個真 摩狗見你中場咁矮仲唔出個廢蘭尼同普巴屈你中場咩
妹迪都係呢個原因先可以繼續喺場上

個球仲係出得冇乜力 留心d一定清到

Fine 2 weeks

點解咁多車迷都講"有運架啦，如果唔係456添"？
點解唔諗下會唔會因為人哋黑完有一球喺手先製造到咁多機會？
呢啲結果論連自己友都要講...成班人未入局而且之後有還係真，但唔好講到黑完有還已經要還神咁

高度足球點睇

雷斯終於做返自己

fm通常兩黃一紅罰錢
佢實搵你傾計

中間3個

果下個勢係我地到
一下比人吹熄

第四 干地換人永遠只係對位換，落後緊仲打少個出多個前鋒上去搏命啦

電欺同雞曉都高 未必單純關高度事

Fm 咁樣我賣走埋佢啦

暴龍哥

跟手成隊unhappy

我地唔驚賓迪基，基奧特果種
我地係驚後上果隻

出時間停頓防守 人地陏唔到偷埋人個波
諗起都扯扯地

妹迪咁差都可以壓住法比
干地無可能唔知
但法比正選既話
英超球隊中場既黑肉立即有效

仲有係安 一出黎 局面唔同哂

我答唔到死攬妹迪既原因
但matic咁高，啲高波都唔一定頂得贏果下死
請防守高波，costa防守角球就好頂得，成日頂贏，可惜進攻時見唔到

一球波都頂唔贏
個身高真係拎嚟裝飾用

屌，突然諗翻起之前贏左聯賽之後嘅願望
一，獌輸歐霸
二，贏盃賽

結果

車同49000一齊追Federico Bernardeschi

要屌就屌點解妹迪有身形都可以咁撚廢比人偷波頂贏

其實打少個真係好難換人

如果摩佬帶 一早贏撚左啦

出法比打正選都一齊頂唔到

And don't @ me

係16開始先咁鳩
我玩14兩黃一紅輸波罰錢最多咪同球員嘈下交
16打後直頭成隊唔gur你

唯一屌真係換哥狗走
O晒咀

依加班友知道自已唔係無敵 放假都有條刺頂住佢地 咪撚下季季初又發夢

講真我真係冇咩見到馬迪清高波
全部都係三後清

黑哨係影響左場波
但班友既心態係成場比賽既關鍵囉
上半場比人禁住砌完全睇唔出有想贏既決心
下半場追平之後又唔集中即刻輸返球士氣波
打聯賽都話有時間調整心態
盃賽冇決心就輸鳩梗
當年歐聯對拜仁咪又係比人睇低一線
最後運氣+決心+實力所以咪贏到
買人係重要
但心態呢家野都要好好調教

Conte says Fabregas was brought on to supply more vertical passes. He adds Matic played a really good game. #FACupFinal

( Show Blocked User - Jokic )

想引戰？訓啦柒頭

本身都好似想安換moses

有摩佬你降撚咗班啦

如果摩佬帶 一早出局添呀

咁今場對阿 人地都冇黑肉腸 可以出法比正選

開波第1球之前 阿狗撲過黎打
淡定少少都唔會咁柒
班人嚇一嚇就驚點打大賽

How ?how? How?

咁你要問干地 究竟馬迪含撚功有幾勁

16真係好on9
控球七成射門20次冇一球入
對面一下搞掂
真係玩到炆

係
其實班大帝由比賽第一分鐘開始就比心機踢
已經起碼唔洗輸先

屌, 唔好理班迷摩啦
人地撩交打就唔好理啦

樓上班on9仔可唔可以唔好再quote

應該換走個後衛啦

正路應該 安換摩西 再唔掂就阿衣換柏度

但熱完身就紅走左

呢件仲低質過老鼠分身

咪又係輸比阿妓

Good game?邊撚到good呀?睇過 ？

罰佢兩個禮拜

干地盲左？
定同馬迪有一手？

仆街出年仲要對住佢

少一個人差好遠

平行時空？

你搶波黃都算 你插水呀點幫呀

求其拋句野就想引人開片

馬迪係咪賣左屎忽

係成隊都柒下柒下既情況下，我又唔覺馬迪打得特別差

又唔好咁講，呢個時候上多前鋒隊波士氣都唔同啦，換人呢樣野干地真係要跟同摩佬學野
摩佬以前個種搏命式換人成日有奇效，歐聯對巴黎最後上4前鋒反cup幾撚熱血

屌你個女點先講得出matic good game

睇黎下年繼續用matic

17都係
特別係熱狗特別難打
fm熱狗仲難打過巴塞
對面成日1射1中1入球
我就射30幾球都唔入

留都唔緊要 當米基咁最後幾分鐘出黎拖時間妹下算啦

呢個唔只16係咁
現實都係咁啦

多謝笑話一則

今場係成隊都差,而馬迪條撚樣係特別差

咁搞法又要麻煩希sir

呢個位唔買人就搞撚笑

好似有下罰球傳左比對面

換遲左la conte 冇諗過moses咁on9就真

Set埋highlight做key都可以淨係中楣中柱
人地一個highlight就入波

識屌

應該廢事公開屌鳩佢啫

大佬，你跌都睇下人地有冇出腳先啦

作為中場唯一一個定點, 佢一搶唔到second ball就會比人打反擊
佢都可以打到咁柒

講到咁實繼續正選

睇黎干地都識玩下假膠

係短罰球都傳比對面

公開屌鳩妹迪仲點放得出

想知外國車迷點睇馬迪

有黃牌在身 仲玩

見法比上半場已經熱身 諗住下半場即換
點知

無腦就梗架喇佢

單刀99%省個龍門
勁on9

呢場輸態度+戰術啫

原班人馬其實唔係咁差

真係除左馬迪

我地攻果時佢就甩波
守就縮腳, 企係到

干地都唔係會正面屌柒球員嘅領隊黎啦

查路巴 點都好過而家既馬迪

希望干地只係唔想係賽後記者會批評球員
而唔係真係滿意matic表現
我用邊一隻眼都睇唔到matic既表現可以接收

轉個頭賣鳩左佢最好

攻守轉換責任係佢到 佢仆街 成隊組織唔到

等切同查路拜上位啦

係 養到個前鋒finishing18都淨係射落龍到真係屌出聲

之前我係現場睇我身邊d車迷屌佢"wake up","what r u fucking doing"

最on9係自己咩左張黃牌喺身 仲要咁搞 即刻kill the game

沙皮咪撚再好似下半季咁條條fing

買啦，冇人買咖啦

FM finishing 廢架
要有習慣先有用

攻守轉換azp做得仲好

佢如果做後備打垃圾時間都收貨啦

Place shot/shoot with power

干地：He is too good for us, i think he deserves to play in a better club

呢啲處理得唔好 又見到希sir架喇

佢已經訓左兩年有多

我比查路巴打好過

踢咗季半好波就長眠

份糧咁貴就咪搞啦
俾新仔機會好過

上半季醒咗陣 又柒返

明明妹迪岩岩返黎個陣幾好j
同耶耶對位都唔失威
做乜撚野變左高大衰

好難
佢每一季得係得半季好波😅

finishing堅係無用
我買個finishing20嘅西瓜恩都係下下飛機
反而巴神打後備10場入20球

打巴黎就柒到仆街
諗住入一球大巴坐定粒六, 點知比人入返

都有練到

學法比咁 攤長來用

沙皮先係踢緊波
卡希都係

係祖記好似會

好似好少，不過成日唔去賽後記者會

點勁都會有柒既一場
摩狗打盃賽有一手無得否認
所以其實我覺得你地屌佢打切爾達阿積士都泊巴士係嘥鳩氣

反而係平時差啲個班醒神啲

今次咁樣換哥狗真係唔知會唔會搞到反面就真

訓唔到 個心有野頂住咁

佢今場屌又唔好 自己都唔係做得好 換走哥狗真係唔知想點

今晚有兩個前軌有盃捧

盧均宜都踢得好過佢

佢係祖記把口好臭架
黎到英國唔係自己地方收斂左

個下真係r爆頭 2:1緊要攻仲要位換位
仲要1:1個球佢入 比著正常人都嬲啦

嗰場真係佢歐聯最後餘光

哥狗

一分鐘後一盤漒水照頭淋

不要走

我玩左幾年，有時覺得Fm大部分key event既發生，譬如紅牌或者入遠射果d，係純粹用黎penalize或者獎勵你戰術counter緊對面既random野，同個球員defensive instruction或者遠射數值呢d細微野反而冇直接關係

大家成日都屌鳩哥狗 其實對佢都好有愛

講真 conte 今場d換人堅on9
遲換走馬迪同摩西
哥狗9足大半場都唔換走 等佢著哂火上哂力先換佢走
88分鐘比阿衣入黎有7用?

留低打強隊用

Conte says he doesn't understand why the referee did not give a handball, but he says these things can happen. #FACupFinal

摩二d杯賽都唔係一般既柒喎

就係想佢生生性性專心踢波先屌佢

決賽唔係睇邊個踢得好，而係睇最後邊個贏
打得好贏唔到有撚用

聯賽無用力果d咪而家有力囉

干地麻煩真係趁preseason學好換人 唔好係歐聯衝出去柒

太保守了

今場得佢 雞曉 柏度 AZP 有以前鐵血藍軍的影子

唉
佢fit果陣真係買唔到其他前鋒同佢同級數
Btw我而家都係偏向佢下半季係因為態差而唔係有中超offer玩野
唔覺得佢係d無專業操守既球員

Conte says we have to improve next season in terms of squad numbers and thinking will go towards that in the coming weeks. #FACupFinal

除左換走哥狗其他都ok啦
干地嚟講60分鐘換馬迪唔算慢了
摩西本身都準備換
佢自己on99領紅無計啦

我覺得特別係打盃賽最易直紅
成日諗住穩守突擊
但總有球員一開波就雙腳鏟直紅
之後逼我死守

究竟干地欣賞妹迪D乜

Conte手上唔多兵用

永遠都只可以 法比 安 海綿寶寶

焗限位換位 當陣式唔再用343 佢又唔識教

黎黎去去咪又係psg果場

今場係衰出馬迪+ 換哥狗

應該晚晚抱起干地黎屌

穩陣先生係咁架啦 所以干地踢親盃賽都蝕底啲

差唔多啦
雞曉 柏度 AZP 哥狗 卡吐都係踢過歐聯決賽, 個杯賽心態點都好d
電欺另計 , 佢個心態冇得救

但佢d基本功堅係差

可以增加賽事緊張程度
你識條...咩

講真只計踢法佢一定係最fit 343
但問題係佢廢起上嚟真係好撚柒廢

唔通私生子又話你知咩

電欺會突然短路 自爆

電欺只係識係咁衝前 又冇乜作用

追和果球係極度苦戰加密集防守下咁都食到完全係級數既表現

其實佢有好過
季初一轉343 佢好多直線
而家有腳都踢得好過佢

Azp今場比人攝過無數次位

即時諗起曼城果球

好冷靜 一流射手

如果佢特登射彈地波既 真係有功架

但控波真心唔掂 有時拎波又唔望人

老老實實真係唔知前世得罪妹迪d乜
而家要黎咁玩鳩我地

賽前話食硬個班可以去跳樓未?

意大利領隊換人方面都比較弱，好多時賽前已經諗定換咩人，缺乏臨場應變，唔能夠靠換人扭轉局勢，安76同干地都係咁

Azp kante都甩哂碌
唔知係咪全部打完飛機黎

真係好撚灰
當年我仲同人話佢好有實力
心態呢啲廿幾歲仔可以慢慢tune
點知到依家佢都3字頭仲係咁

呢句真

鐵血姐 起碼去到尾都冇放棄

但第二球又射中龍 唉我都唔想佢走，不過佢走就要買lkk

咁每個球員總有弱點
唉呢個球員真係又愛又恨

未見過佢地咁失態

上限已到
做唔到最top 果幾個

賽前車區得一兩個都緊張今晚個場波
諗起個個以為贏硬
我都想笑鳩你地啦屌

FA Cup 4-2輸比巴拉福特
超級杯搵18歲LKK射最尾一腳
打下體會想1:0戰術比人打到趴係度
社區盾比雲爺爺禁住砌

當年歐決換走係度喊

尤其係kante

體能問題多 今季佢2個最勤力 依加到季尾啦

4強次回合主場對馬會都係柒
無啦啦打5後衛保守得滯
搞到成場俾馬會撚

Kante黎左英超之後對雲加五次輸足四次

有班仲可以講讓個冠比雲加

其實佢專心係禁區等，其他時間唔好帶咁多波已經好好

季初佢仲會殺入人禁區添
之後好似行多步都想殺左佢咁

Cup final 唔同講法，要預踢 120 分鐘，Moses 遲啲換我覺得合理
係 Moses on9 累全家

果班出去開party啦

環保post 係舊temple
開個新好無

哥狗個態太飄忽, 好難比到信心佢

好

屌 我就嬲撚到訓唔著啦
讓冠個班開心死啦

咁就屌左40頁

坦白講，依類球員我係幾鍾意，類似davids，加度素，落場同你博埋條命依類。
我記得，costa係馬體會為左射入球波，一腳踢埋個門框度，之後啲皮爆開左見肉，即刻要用擔架換走
真係好激
當年我地既艾辛，波歷克，林伯，馬基，巴哥，泰利，都係依類

咩topic

深夜個幾鐘就推爆一個post

但輸緊一球 唔係應該打雙前搏盡

球證主宰比賽
上場對獌輸係灰心
今場係谷氣

前鋒唔郁邊有空位俾隊友，不過做決定應該快啲一係傳一係射唔好咁多鳩扭

一早都話講讓冠果D撚樣應該死全家,
等你地仲咁撚得戚話幫雲加續命,
依家阿狗贏撚左FA盃啦,做乜個個死狗咁啊

嬲到訓唔到

[正選大洗牌!] 車迷完季轉會討論區

新po?

可能新車迷少經歷決賽，有經歷過12年歐聯決賽的都知，即使實力上有差距，一場過的決賽機會都係5050

讓冠個班去死啦

Topic

AZP專幫電欺Moses執屎
今日執到腳軟唔好怪佢

fifa fm咩

馬迪垃撚圾

咪撚on9啦
根本係班大帝讓賽
唔係on9到班球員有上連登mom post

馬迪收撚皮